# Aula Inaugural (01) #

Primeira aula do minicurso "Introdução à plataforma Android", ministrada no dia 13/03/15 para os cursos de Ciência da Computação e Sistemas de Informação da UNIVEM.

### Conteúdo da aula ###

* Plataforma Android
    * Mercado
    * Desenvolvimento

### Conteúdo do repositório ###

* Projeto em branco criado no Android Studio
* Slides da aula

